有冇對待愛情係好兒戲

可唔可以教下我
有時都幾羨慕啲人
一個月換一個
唔會為對方喊生喊死
好似外國d open relationship
各玩各 開心就好

我都想學

me

點解要逼自己做啲自己根本唔想做嘅野

各有各好吧
睇自己想要咩關係